##.env
Скопировать и переименовать .env.example в .env и отредактировать

##Docker
> docker-compose up -d --build

##Unit-Tests
start commands

`composer build` - для генерации необходимых файлов\
`composer test` - для запуска тестов
